一人一個男人唔再愛嘅表現

如題

唔再願願花時間

話知你

唔再送翻屋企

hea覆

開post問人男人唔再愛有咩表現

認真答
whatsapp開始覆得hea
少咗身體接觸
少咗講甜言蜜語
有時間俾其他人 無時間俾你

多咗講好攰

唔再追問你點解傾計唔應我 唔再對你咁好因為你當應份 唔再秒回因為你有其他野比我重要

扑野都唔想同你扑...

好想同你扑野 又話只為扑野

射完態度差到想推你落床

直接人間蒸發

前男友全中

淨係當我atm 無咩野都唔會搵我

對住你就成日話唔得閒/好忙
對住其他人就日日都gathering

可以全日唔搵你

留名

我男朋友可以超過一星期唔約我，兩、三日唔搵我（以任何形式），原因係佢要私人空間

我唔知咁樣重叫唔叫做「拍拖」

嘩啱啱分手，大把可以數。

係其他人面前fing甩你隻手 唔鍾意公開活動同你一齊，完全冇女朋友地位可言。
同其他女仔成日傾，仲會send 心心眼emoji 之類或者畀心心reaction ，你話介意不過佢會話呢啲係朋友，正常社交。仲要同兩個女同事去旅行，”唔記得”話你知。

你帶con 化妝變靚咗，其他人都讚你靚，而佢完全冇反應。
對你講嘅關心左耳入右耳出。
唔送你返屋企，到最後連send message 問你返到未都唔會send。
唔會氹你，所有負面嘢自己硬食。
希望佢畀少少時間去睇你畢業，佢話有其他安排。

太多啦 仲有大把可以list
心已碎

各位，當一個唔再care 你，唔好再呃自己，快啲走啦

視若無睹

無講生日快樂

嗯

冇咩身體接觸
成日話好攰，寧願係屋企都唔想見你

玩失蹤
出街對住你木口木面

成日話好忙 好多野做
你chur 佢 佢會叫你比啲空間佢